含住你 含住你 難放口 難放口

纏住我 纏住我 像放狗 像放狗
用我撚 插入喉 無用再 玩碌鳩
如像我 屌你老豆

請出招

弱

咩歌？

郭富城？

狂做愛 必須口
唔用袋 陰液倒流

郭富城的強

唔掂喎老友，前日有個改男兒當自強既將你比下去

所以咪要集思廣益

海市蜃樓